Sarah Hom 岩岩係美國國會講到香港人每晚十點大叫，最近好似少左人叫

出晒去商場唱歌啊

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真
我個邊本身已經唔多
最近係零